新手求買投票指教

大專year1
想學下玩投票賺下零用錢
有冇高手可以教下小弟點買

利申：未接觸過投票市場

買投票可能會觸犯防止賄賂條例
Ching小心啲

DPW
明就明 唔明就算了

可唔可以解釋一下？

呃尻樓豬 明明係《賭博條例》

高買低賣

認真問

低買高賣

有冇野指點下細佬

市場係點運作？點樣入手好？

你想買我張票？

投票
係咪賭外圍？

( 三 ) 投 票
賄 賂 （ 第 ５ 條 ）
• 任 何 人 不 得 在 香 港 或 其 他 地 方 ， 在 沒 有 合 法 許 可 或
合 理 解 釋 的 情 況 下 ， 提 供 利 益 予 任 何 人 ， 以 影 響 該 人
士 本 身 或 其 他 人 的 投 票 決 定 。
• 任 何 人 以 相 同 理 由 ， 索 取 或 收 受 利 益 ， 亦 會 觸 犯 是 項
法 例 。
• 「 利 益 」 一 詞 與 《 防 止 賄 賂 條 例 》 （ 香 港 法 例 第 ２ ０
１ 章 ） 第 ２ 條 中 「 利 益 」 的 定 義 相 同 。 「 利 益 」 包 括
任 何 金 錢 、 禮 物 、 貸 款 、 職 位 、 聘 用 合 約 、 服 務 或 優
惠 （ 款 待 除 外 ） 。
• 根 據 《 防 止 賄 賂 條 例 》 ， 「 款 待 」 是 指 供 應 即 時 享 用
的 食 物 或 飲 品 ， 及 任 何 其 他 附 帶 或 同 時 供 應 的 款 待 。
source:

點買都要問
天才

有咩同法官講啦

賄賂
法庭見

買投票不可取

我意思係投資

我真心想學野有冇巴打教下新手點投資？

自己上網錢家有道
基本功自己要學

月供2800

Facebook 龔成

當老廉死架咁揚

買投票，笑死左